發唔發覺呢個鐘數喺到鑽牆阻人瞓教真係好撚折墮

幅牆俾你鑽爆啦屌你老母
有冇申請㗎冚家剷
我報狗㗎仆街

又一個比裝修佬嘈醒既人

屌你老母我都係呀 好撚嘈呀

返SHIFT? 呢個鐘數仲訓緊

咁應該咩鐘數先俾人開工

唔係唔比開工，無唔比鑽牆

報咩狗 叫區入面民衛隊

佢鑽咗九萬幾個窿啦
成幅牆都係窿啦！

想睇樓主依家報狗之後係點，會唔會俾狗咬返轉頭告你濫用狗力。

sorry，下次我11pm先鑽

夠薑就鑽金庫度門
屌你老母冇出息

慘得過我樓上條友唔識教仔？
晚晚係廳瘋狂跑+拉椅
放工俾我抖下得唔得

唔覺，拆牆先係
仆街樓上扑牆扑咗兩日

係咪你條粉腸裝修呀